用leica機9成都係冇技術嘅人

當然有10%係正常同高手啦，但觀察所得9成都係因為啲相唔掂先show off 自己部leica, 而佢地大部份都係冇錢，好多仲供緊部機，見到佢地節衣縮食咁買部leica影垃圾就想笑。

咁早起身鳩噏嘅

好垃圾架咩？點垃圾法？

leica機唔係裝飾品黎架咩

師兄所言什是啊！

同你個腦一樣係裝飾品

多謝blocked蛇無私分享

其實你係咪暗戀我

明戀

Leica影？

係呀，佢係blocked蛇用佢部Leica影

who？

佢咪係呢個post度囉

Agger
利申: 用Leica

請岀相

眼見D人咩Leica 好似以前D古惑仔咩Gucci袋咁

特別係用M8果啲，冇錢又想用leica 成萬買個body 再用條狗帶掛係頸

派膠後請岀相
先貼為敬

請問你係咪姓朱

點解d相化得咁緊要咁